[AN/IOS/PC]御城プロジェクト：RE~囡囡守城養生Game(56)

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68Lv之後，體力會達到288，就可以24小時先清一次體。而且隻Game以動腦筋挑戰為主，唔需要農素材、活動任務唔特別肝，絕對係一隻輕鬆養生遊戲。
Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！
Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Lv，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。
Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2020年8月都仲係)
Q : 隻Game有無天井？
A：有，係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔會過期。儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。
Q : 有無需要刷首抽？有咩推薦既7星城娘？
A：刷又得、唔刷亦得。遊戲入面有好多強力既5星同6星，足夠你破關。即使唔刷，初心者登入獎勵中第7同14日送既兩粒6星築城石，再加上周年自選七星卷，最少都有2隻6星同1隻7星城娘。
如果以強力7星為目標，新手初期有機會拎到既七星來源有以下幾個:

無料10連抽，總共40連抽 [完成「天下統一」(主線任務) 既第二關]

招城池 (除週末復刻池之外，所有招城池頭十抽都係25石，其後每十抽50石)

四周年七星自選卷(可以去賣店右手邊搵四周年無料Banner, 禁落去就拎到)

主線 (23章殿無傷) 三名城自選卷 [建議次序: 彥根 (如缺打氣城)/大阪 (如缺奶媽) > 名古屋]

建議係無料40連抽後和抽完1-2次25石抽後，根據已有7星再判斷七星自選卷揀咩。
強度可以參考超人Tiga 巴既心水：

(只論強度的話江戶係你既最佳選擇)
Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，而係如何恰當配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。
Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)。一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。
Q：點樣升城娘Level？
A：當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。
最基本升LV方法係出陣（可以留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡）。
但最有效率既方法係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。
Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。
Q：咩係改築？
A：「改築」就係將原本既星數加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築有機會影響特技既加成、甚至計略都會有唔同。而5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘/相應星數ススキ (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) 。
每次限界突破/改築前要睇清楚，限突係"合成"到做，改築係"改築"到做！
Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：
Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)。另外係2020 年1月實裝既本城 (或稱書城) 有個別既巨大化機制：放置於場上後過一段時間就會自動巨大化一級，無需消耗氣力。
Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。
Q：咩係編成特技？
只要加左該城娘入隊就會提供編成特技既buff。除本城外，大部分城娘都沒有此特技。
Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。一般城使用計略都要用氣。但本城 （書城）係無需用氣，而且CD 一般較短。代價為每場戰鬥有可使用計略上限，同埋本城係唔會主動攻擊敵人既。
Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：
Q：咩係打氣城？
A：戰鬥中，氣係最重要既消耗品。放城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略亦會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城和平安京等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城。入手簡單，唔需要改築已經可以直接上場。
Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成適合地形既隊伍就會有好大影響。
Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以面對強大敵人既時候，為左避免城娘即時受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提，敵人會優先攻擊範圍入面最後放置既城娘 (TOKEN亦計算在內)。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。
Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份可以安心做肥料。3/4星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請參考巴哈的攻略介紹。 5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有咩用咩。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。
Q︰送禮有咩作用？
A︰送禮可以增加城娘好感度，每增加1點就會提升城娘0.1%生命值、攻擊力同防御力，最高提升10%能力（改築後就20%）。好感度升到30同60，會有小劇情，揀啱答案可以額外提高5好感度。
好感度問題可以去&nbsp;（見到有省略號九成都唔好揀）。
好感度升到100就會送3星4星武器，揀啱答題嘅話送+1武器。
城娘改築後，好感度上限提升到200，第一次升滿嗰隻城娘好感度會送靈珠，1-5星送1粒，6-7星送兩粒，所以多餘嘅城娘記住唔好即刻拎去強化或改築，改築咗先好食。
Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」。每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)
Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。
Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

換左隻小凡打超武簡直變EASY 減80速同無敵廿秒真係好屈

新po

得唔夠400珠
等聖誕

我得300都係換左小凡 點睇都係超規格機體 減壓一隻攪掂曬

25中咗

老千珠再儲就有

我25中左阿克斯胡斯城 曬我唔到

而家諗緊果300珠換千早定萬凡
等我打埋個活動同搞下好感再抽25睇下出唔出千早
最衰千早池20號完 等唔到凡爾賽改築

無呀

燒傷目前得兩隻有
另一隻係下星期萬聖節復刻

總算補埋山城戰功

萬聖吸血鬼原來有火傷

睇黎我千狐要換萬凡
千早等5週年自選劵

卡菲莉盾城

萬聖吸血鬼都係火傷

睇錯

其實我無上水嗰段時間都係爆死

25仔重覆二条亭

得330千狐珠 換唔換小凡係個好問題
利申有原版

我都有原版 兩隻功用唔同
講強度萬凡跑嬴幾條街 兩隻一齊用敵人基本上龜速行

特技差好遠
睇下係咪真愛啦
平城多勁野 又未去到差佢一隻

平城係多勁野 如果係想打超武 萬凡一定係頭果幾隻

無視地形戰功既話都係

估唔到壽飛要執
咁撚快
個時好似玩返城娘無耐就見檸檬巴講
隻驚兩年都唔知有無

真 平城一早滿左
如果佢係山/水就即換 奈何係平

呢隻好似好勁咁 仲要係我最缺既山城 睇黎要課金

換千早啦

本身都想換
但平城海外真係太多

一出個陣就抽左

山城有無咩buff 城 好用？
暫時我用得比教順手久能山城

咁吸血鬼都唔係好必要啦
不過課金支持下都好既

萬凡原來咁勁
300粒諗緊換聖聖米定佢
聖米等5周年自選

buff黎講原版好用過聖誕版
好似係

睇落有啲奇怪
60秒CD，單下4秒燒傷

換完花倫,好似都夠打,而家都係諗點樣贏武神

搵到隻盾擋住係下面
就任你打柒佢

咁就可以睇埋萬凡改築咩環境

第一次贏仲可以全戰 不過最後大破四隻

原來爆咗1001一日

想換但好驚天鵝出季節限定

成日星期6都會再出 等下先再換

想喊
見大家講到咁勁咪抽
以為minpay起碼有6星
抽左3次50 得36
有次仲要得15
5次又無保底7星

原來兩隻都好勁下
夠300就好想換

我一開始玩都係咁 晒左好多石
而家25仔外都唔會抽

通常都係追唔到

以為最少有隻6星保底
點知有次中伏

火傷真係建議有返隻 好好用

10抽出左清真 終於可以玩清真魂鎖

要補可以考慮等米歇爾換 非常汎用

我都想換千早黎補強山隊
但係又想留番老千黎換限定

唔追戰力咪等下囉 話唔定限真係好好J呢
千早咪又等週年送囉

應該聖米咁解? 等緊5周年換佢

原版個隻+範圍 降技cd
好多人都推薦優先入手
我都係4週年抽返尼

我突然間登入唔到
DMM認證失敗

依家得依啲 换唔换千早好
但除左弓 其他職都未齊
係咪等法城好啲

又得返

千早值得換
出場一定多過法城

屌，我電腦版停留左係1001個到幾日
唔記得已經開左新PO

唔好追，千其唔好追
屌大咪咪老母
近幾次都40-60抽
得兩次有出當期7星
冬宮殿加埋送既卷同三個包有130抽
雖然回左本
今次50抽出，但去到60抽都唔出6星

終於搞掂超難
新田金山MVP

我個隊岩岩好過到

六星保底，冇花冇假

係鬼
起碼有隻6星都無咁嬲

我呢隊啱啱好

驚咩 除左限定之後 其他都可以之後25仔抽得翻
千早一出我用左25+50連6星都無
結果過左幾個月後25仔出左
二条亭又係 一出個時極想要 奈何得25珠 非洲珠又唔多 課金既話我驚課到窮都未出
結果大概半年後25仔佢黎左
所以真係唔好追 倒不如每次用25仔儲多d非洲珠換

當然啦如果巴打你好撚有錢可以無視我

咁勁既 d飛行怪我唔用千草打都唔夠捱

個個都啱啱好

解左全山
但係地域手殘死左

一分鐘㩒完今日要做ge野

我好多年前已經咁講

養生
咁先係好GAME

無晒委任券
易打變手動
可以玩多幾分鐘

用唔哂

之前無聽話個個月買30張委任
我只係一日幾場委任都用晒
本身派太少又無打曜日
買完30張依家諗貴d個堆駛唔駛買埋

應該唔洗啦

25仔26

25仔 舊7

25仔36 一隻節日杖

4彩 46星

咁算好彩定唔好彩

同我之前有次一樣
我真係寧願中1隻有用既7星

有限都ok嘅

連限都冇

加埋上星期果抽 得1隻重複6星

20抽乜都無
立即屌你老母

唔係保底6星架咩
25仔都呃

第2次50石先保底

即係75石先一張保底

新手第一次用老千珠

唔識日文
見到有細字以為有保底

即係你之前抽親都有6星
唔係冇理由而家先問

以前無留意
係早幾日發神經抽左150石先發覺無保底

25仔保底5星

今日更新完ios 閃退 有冇人係咁？

認證失敗定連哩句都冇？

靜到推一推先

圍內自推

訓前一推

靜到

而家冇game玩
等緊八方旅人出

玩緊初音
幾好玩
雖然好似仲難抽

復刻又係正月姬路既
好似前排先復完黎

我都記得出完冇耐

好似已經出左3次

買左VR 好鬼爽

佢個個星期復刻 點會唔重覆 復刻仲常見過落左架嘅普通角

自己用CM3D2去猜隻角
利申廢機玩唔到

你用1張委任打每日限定個d神娘或者要石個類既話會送3張
咁就可以賺2張

好似幾正 但係我廢 玩GAME自己猜角未試過猜得似 是但順眼就收貨
玩mod仲可以用少女卷軸V上古卷軸V

發覺隻平井城幾靚，可惜廢到無倫

第一次過真武神，送件五星裝咁垃圾嘅

其實啲5星設施件件都廢

㩒完一日所需推下po

冇25冇人

聽日有大更 應該有啲野攪下掛

又有新女

能力值可以疊
所以數值會低
有兩三件可以減初計5%

首先你要抽得中

我已準備300老千珠

似杖/槍
唔岩我口味
25仔就算

之前投票D武器肯出未

過到真武神，仲要冇人大破，拎晒戰功
其實係今朝先開始研究點打

呢隻6星黎？

德國城堡，估六星

yes
25仔we trust

冇av網，冇所謂啦
用手機影因為個電腦cap完圖就lag機

點跟
仲諗緊換唔換安平古堡
活動都未打

25爆死揮手區

5 step

原來出兜娘
500兔珠，你地準備好未

新個隻本城識自己打氣

齊哂

3次25 重復26

屈到

無石呀，又黎5steps

3次25 17 16
重覆小輋城
不過都好中返隻白帝城

任務打足 十萬金180築換哂
整換月武 岩岩好夠500
不過呢隻都係觀賞向
而且月頭180武 睇定d先

5000yen有7星卷
隨機7中1

睇落唔差
特殊語音應該換唔到

邊度有

聚樂buff左

有咩

1/11出

之前換曬月武
得200粒

2steps

3×25+1×50
40抽得新六星
同重複七星

歐…

3 25
26 有白帝
17重複

3steps先1隻新5星
0726

課埋抽咗2次25都係得2 6星

得番10珠唔知可唔可以打到多15珠番嚟

仆街了 好懶無打星期六日無兔珠

抽埋2nd step都係得隻白帝

dmm版 update失敗係咩玩法

舊關未打咪可以

有打足同用錢/要石買珠
都係夠你換齊武器設備突少少
無抽週末應該會差啲
不過因為無巨大化又無任何地形加乘
實際上都係玩多過實用

重新DL一次？

個apk有問題 開都開唔到

公司wifi重裝

唔係重裝既問題 係裝都裝唔到

睇黎佢要你洗機裝過

換完重有500幾剩

試下用qoo？

岩岩試左 我dmm版無繼承過

又無咩既 最多返屋企 vpn玩一個禮拜囉
反正都係3幾分鐘既事

你無換裝啫
我個個月換

之前上網登記有送抽
都11月都唔覺有送既

之前加埋新關送左成4,50抽
個陣BOX入面有DMM登記個10抽

知點解了 原因係太耐無UPDATE過ANDRIOD VERSION
但無UPDATE ANDRIOD既原因係
我SET左要所有APP既SUPPORT 先會UPDATE,
而DMM GAME STORE就係少數 唔SUPPORT新D VERSION既APP
所以2個互卡, 我DEL鳩左DMM GAME STORE UPDATE部電話就OK了

今次活動打番黎啲武器識自動LOCK左既
頭先去賣卻個到唔見有野以為手殘一括賣晒嚇Q死我

25全爆死
可以1隻6星都無

連續8次25爆死 垃圾驚

咁搞笑
個DMM APP真係幾廢下

更新左武器保護
應該因為上次3星千年武好多人唔小心賣左
利申我都係賣左嘅傻仔

的我冇打足又冇換設施武器。e+有千2粒

不過隻兜娘去到下年年底
慢慢諗都唔遲

25仔 1627

我對上一次抽到新7星好似半年前

剷game
個個7星我連6星都無
仲要連續咁爆死

一齊鏟
屌你老母中四隻五星，兩隻舊，兩隻新重覆

有四星咪夠，賣咪賣

30抽 07
好閒姐休閒玩睇開咗

一齊窿50抽得5隻重覆6星

等聽日8方旅人開ser

7隻得2隻無
好似唔抵買

全部都有
有兩隻125左

無玩
剷打左做窿

抽到正野

我最近試緊一樣野，就係開另一隻game，跟著兩邊都抽
今日兩邊結果都好滿意

課長有無都會課架啦

我都係 得133兔珠

呢隻無乜興趣
都似係收藏玩野用

75石終於出七星
幾百石冇出過七星

唔夠石抽25

真 但幾得意咁 想收隻

六星都唔見既我

邊座係小凡？

凡爾賽宮
佢講萬聖凡

咩game黎？
有無link睇下

當你兩個月出親彩全6 無DATA更新 係會絕望

打左堆武器
除櫻花系列有冇邊D+15變5星推介

大兜武器
義重鎚，景勝弩，昌景弓，三成炮
元就弓都ok
最近三成炮配拉普達幾好用
改5星多左擴散效果，打氣快啲

80關隻天空之城點搞

我係3個月有多

有江戶無難度

試過好似斬佢唔到既

隻野要最尾落地先打到佢
我搵堆手長既堆晒係中間唔比佢打
有1,2個位比佢打到既就收一收先

開頭係所以唔好擺人係啲俾佢打到ge地方

千年把影繼弓完全取代

落左2隻奶
隻野最衰打打下會轉target
一唔留意就比佢打死
呢關最難係隻野陰陰濕濕打你但你打佢唔到

佢落地之後好撚痛 有奶都頂唔到

一開始比佢打到D位唔好放女女
等佢過左先放
最後放tokken比佢打用遠攻殺佢
比佢陰左幾次

以子之矛攻子之盾
我用番佢黎打

我都有用返佢
不過未出手已經比巴別塔用計略極速殺左

有人用巴別塔擴散打
因為佢係隱密，任何主動攻擊都打佢唔到
但你可以用反傷
我用虎臥隻老虎一下一下就彈佢
不過80H太多血，落地先殺到

我都有用虎臥
反傷+擴散一齊上

近戰放出少少，慢慢巨大化就ok
落地1.7倍傷仲要無示防

我用琥珀堡反傷，睇住拉普達自己射死自己

我無留意
我用甲府彥根狂炸未埋身就死左

起碼有狗糧 我連狗糧都唔夠

巴比倫兩炮搞掂佢

無呀屌

抽埋25都係得6星

一隻6星都無

屌那星...成日都無ON
少左2石+1藥......

做下日任幾分鐘姐

咁多

㩒得快啲一分鐘都唔洗
利申冇做築城同贈物

從來都冇做日任淨係清體

屌你老母
又無解到地域月任同last三個體力任
咁就射左十幾粒石落海

我都好似唔記得左地域月任

啱先58入場 02分出黎
個任係會冇左

我都好耐冇解過地域任

肯定會無
00分已經會無左

☆5 五雷神機 攻撃25 敵を少し後退させる 敵1体に5連続攻撃

4連都唔夠 重要5連

大宰語音買左 好得意

LLC

本身佢講野都有d難明 而家簡直

5步加埋1隻7
第4步出新本
7星石又出肥前
5000卷唔課了

比你中哂今期新野 啱哂你收集控

岩岩好一隻

見到有彩好開心
結果係重覆6

我都係

咦，你唔講我都醒唔起未解月任

錯過左5星掉落活動就費事刷

原來自選卷個7隻都有
可以唔使課

500兔兔換前田利家

而家成日都星期日/1 先夠25, 仲要爆死

硬直大唔大先

早知就唔換 3連最好用 4連已經好遲鈍 5連

新手想問下隻驚依家使唔使刷首抽

我覺得唔駛因為除咗一隻江戶
係唯一目標之外

其他7星都有用

測ったらユカリ銃は161f
滅ガト改113、真氏郷改149

都係用黎比霞城 佐竹呢d全範圍既當玩具玩

即係自選券換江戶就開得?

江戶自選 新人關卡卷揀彥根開局就夠

你想刷 可以刷多隻小峰或者姬路先開

可以咁講
刷太麻煩
江戶勁就真係好勁
冇心頭好架話換佢就唔會錯

睇完片 打單體都ok 一堆怪有機會清唔切

75 0607

其實而家新手送個40抽必定有一隻7星
4週年卷再換江戶已經夠晒
而家仲要開埋秘傳武器活動
開局好時機

而家一定有7星咁好

上年台服收皮轉日服，遇到送武神武器

因為無左三週年個張7星劵
有好有唔好
前者有得自選
後者可以抽到目前既新7星

幾時都係玩原版好
見過太多次代理收皮
屌佢地個肺

以前online game見唔少
而家盡量都玩返原版

真 不過後尾連原版都收埋皮
以前好鍾意玩聖痕幻想2 個劇情真心唔錯 立繪又靚
我記得我第一次打完出true end個下喊到收唔到
可惜

今日冇更新冇新關

～メンテナンスのお知らせ～
下記の日時より、定期メンテナンスを行います。
【実施期間】
11月4日(水)13:00～16:00 終了予定
※実施曜日が通常時と異なっておりますので、ご注意ください。

詳細はお知らせをご確認ください。

#城プロRE

原來轉左聽日

中伏

見無25仔以為執笠

原來今日無更新

我都以為今個星期無新關打

原來今日係日本文化日 公眾假期黎

又話日本多社畜
又話it係狗
紅日可以唔返工

就算社畜紅日都要放假

點解尋日唔set定今日更新

冇石做25

兩次25 26
江户好似舊刀勁d
坂户個把龍刀黎
司法宮個把好似好似好勁計略-5秒
不過冇司法宮

原來坂户個把有AOE

又江戶
留石下池算

應該好有用

課70石就可以抽5steps

25仔16
特選3隻都有唔抽了

儲緊石睇下夠唔夠衝5 step先
25 hold住先

係咁推25仔但1隻6星都無
呃石

第一次打武具有好多新5星武

25仔終於出7 甲府有乜撚野用

甲府由第一日開game carry我到依家

平時可能唔覺
打真武神就會發現書城好用

甲府次次打武神超難都出

第三次發生，開著第二隻game係易d抽到正野

5steps 中新六新七
新六岩哂我水隊無打氣城
新七總算令我隊山隊有隻見得人既近戰

一七但係重覆

個時打到變傻仔都過唔到
而家全程開3倍速打一次搞掂

唔識野都算
仲要唔知足
利申出左PETER仔重覆

我長期25 15難得終於出7 我想要更有用既多d

甲府好勁
雖然計略有次數限制
但係一場真武神都夠用
當然唔係亂咁放個種
7星本城隻隻都勁
係計略效果有啲唔同

書城個設計當係法術輔助大炮 岩岩試用左陣其實都OK既
不過加傷既城已經有效果又疊唔到對我黎講係硬傷

棄左一隻pc game 多d時間上返黎

HI 巴打
新手靠你攻略先打得贏

BTW好多武器爆倉,3星係咪唔洗留

甲府加攻係數值應該疊到
Damage 係%就唔得
仲有編成特技
唔會冇用啦

邊把無4,5星無未留3星
刀個d一街都係未賣晒佢

勁多5星刀
完全唔夠鋼強化

突然成堆5星
江戶把武原來咁癲

天叢都唔夠佢勁

有冇話邊個配邊把武
有把野寫明係咪配左會勁d

寫明個把就要配返前田利家
左下可以打開睇返
改5星好似+70攻

25仔161重覆

笑左 可以訓個靚覺了

打晒主線打晒活動 有咩好打

冇每日㩒幾下就可以熄game

打第隻驚

我而家total打3隻
不過

一隻養生
一隻掛機

要5step先出7星是否悲哀
今次痾晒
以後只做25仔

其實點計都係5steps賺
保底3隻6星+1隻7星 重有一堆item送

呢到9次25仔唔中7星大有人在
好多時有彩都係6
唯一贏5steps就係多d千狐珠

歐洲人另計

9次25唔中呢到有個
呢3星期抽25
連6星都無

我而家一個艦娘一個城娘
艦娘而家沒活動 我又懶清個堆煩死既任務
城娘就爆晒十世 幾時有新主線

所以我地呢d臭非都係忍下手啦

一年更新一兩次

我有個非洲friend 5step 既保底全重覆
所以非洲人都係25仔算吧啦

25本體係老千珠
個10抽係bonus

你啱

25仔起碼有老千珠 可以換野

真非25會乜都冇

5step 保底先中左隻新野

1日派1-2粒
但每星期都有至少1次25仔
好快無得免費抽
同埋d神娘點拎有效率
食晒但仲有堆要升

登入online大半年 就點用都有

我咪日日LOGIN,都唔夠抽25,尤其是而家出嘅復刻都係清晒個陣

登入大半年 應該有堆石冇拎先係

我都清晒啲石

更左14之後不停彈驚有冇清都係咁

有時係咁

有機會就係game入面 del data 重新 dl過

冇就睇你有冇link dmm

好，唔該，我trytry

係咪抽過5steps
有時一次過有3次25都75粒

冇抽5 step

我24石都唔特登攞多粒 聽日抽新野算

新女鈴城
唔錯

冇新活動，25都就嚟冇得抽

果然係放置類
唔明點解每次更新都要停咁耐

山水7星鈴，好撚勁
足止2，打人傷害回60%血
配新平山/水拳或者不夜城

我決定井

25+50石都唔中
出黎啦老千珠

60抽07

山+水屬
水屬而家都好多勁野

新武神好似都係水
BTW又有新兵仔 等睇大佬表演下先

5step完無晒石終於轉運
25仔有霞城
之前5step時中左凡爾賽宮（節日唔中）
2位範圍掃

其實我唔覺霞城勁
但張圖好J

屌啊 悠木碧 係悠木碧啊

霞城死都唔出改築

新鈴城好勁
但張圖唔吸引

無所謂
我大把7星無改
都無6星多

冇咩新關又冇石
繼續養生

無限老千珠

好多新關啊

原本想留黎井限

好撚多野做啊 仲要出武神
btw 25仔1粒6 舊野

留

都係幾關緊急姐
水武神我又唔使諗

呀碧老咗好多

屌佢個閪30抽得兩隻舊6
再睇人100yen出新7
25仔又出多次新7加舊7
屌佢個閪

重係好童顏喎
可能髮型問題

屌，唔撚記得買1000yen設施
屌你個閪-4氣

25又收皮

真武神隻大馬

25
舊6

追多次
又補底

25仔乜7都無

屌 差一隻
打死王之後太急小峯放錯位

25 仔中新7星城

同你完全唔同陣

啱啱好打贏
果然都係要收起小鄧 換海豹出黎

原來隻鹿已經準備打殿
差0.1秒都輸

屌錄完片先發現解漏咗個戰功

拎兩把法國槍玩

其他驚可以全程自動打，哩隻喺你第一次過困難之前都要用腦嘅

開波個6個箱行埋黎睇到好驚
有司法宮真好

6個箱跟住佢下一波好搞笑
好似送啲騎士死比啲氣你哋咁

真 個波拎氣拎得好爽
之前都冇試過咁送法

之前有試過衝好快嗰啲旗魚
不過今次呢隻真武神係偏易打

今次我都試左十幾次

平最易 個兩次都係試兩三場就贏

平城係啲城娘勁

同埋佢今次set戰功做海外/其他
本身好多水屬就已經係
所以少樣野煩

江戶倫敦 萬惡根源

返到屋企終於有時間
順便改埋打法

普通都過唔到

活用撤退，多試不同組合，差少少至夠打就升上限去強化

25出奇蹟 終於還比我

恭喜

我諗係普遍等級低
又無乜水城
比佢直踩埋黎打死
輸左都係3體
依家又無野打
有排玩

呢隻game 係得番打武神先唔養生

武神就係設計黎比人不停玩

原來普通版佢咁多布

中伏
打完先知原來呀殿比人摸到一下
屌屌屌

無武神既話呢個game就太養生了

普通同難唔洗理戰功
直接用你最勁隊野車落去就得

武神係咪會反擊
無端端死左

會反遠程
偷打一兩下就要徹退
反正都係江戶 成隊近戰+歌舞最輕鬆

屌我水隊得3隻近戰

普通同難不夜城輕鬆單挑

個乳交窿封左

一開始兩個盒打唔入

望一望個倉得1隻7星水城仲要係炮城
其他6星仲無乜點升
今次pass
食飯等車無野做先試其化屬城

打左成6次 水戰功放棄

打親武神總有哩類野 次次用書城燒死佢算

試打左幾次超難
完全搞唔掂wave 2 隻騎士

呢隻係煩
所以好多人落本本直接用計打算

三枝槍夾硬插死左佢
今次係考你夠唔夠多近戰

放晒近戰 未打到半血比佢殺晒
今次未夠班打放棄

屌你老母
40抽得新拳，買pack都有啦
仆你個街

冇龍宮？
近戰要靠佢招計略先打得痛魔騎

一係用d有無視防禦既城娘
魔騎3萬8血 980防

又博老命

的起心肝
非限最多20抽

真係全近戰都贏到 歌舞都唔洗落

唔夠打

我記得你除左二条其它都有齊？

二条換上次up個本城
伊豆下田換聖米
起碼拎兩個戰功先

遲下再試

試左無得打
無近戰可以扣到BOSS血
冰火都好惡打
回唔到血焗回收

好耐冇中過7星

好耐無試過25中新7

持續扣血有啲麻煩

供參考

無龍宮呢個bug既我用左歌舞先過到難

今晚做完野再打超難

之前唔夠石玩25
今日打復刻拎石玩番

點知琴日仲話冇龍宫唔使諗武神
今日就中

大破都冇野睇
最大波Loli?

玩DMM版啦

無龍宮
諗緊下次復刻直接換定等聖誕城

無龍宮+1
完全唔夠力打一開始隻騎士

你試下跟唔跟到 單戰功二
靠浜松開技撐前期然後後期放回血技磨

不過我點都比佢摸到主公 過2日再睇睇有無得搞
全水城局放棄

想一次過全戰功, 難得地域送咁濟

無司法同浜松
水隊近戰嚴重不足
無龍宮無吹揚無不夜

今日難得有心情 係時候抄片打鬼佬真武神

抄呢條片打完 個盾完左藍毛盾 好多片都要新水書/鈴/不夜 係得呢條D城比較舊

果然係近戰輕鬆
一次搞掂全戰功
不過無留意隻臼杵反彈死左

普通都係靠江戶過，真武神唔駛試

我打真武神連第一隻騎士都過不了

又等星期二抽25

明星隊表示其實唔難

司法宮mvp

真
招技高傷又停怪
無佢我隻殿應該會比怪HI到

無佢啊屌

時停角值得換

之前忍唔住手換左安土
得60老千珠了

我覺得龍宮先係mvp

課金PACK自選完左未

城娘我反而無課過金 畢竟太養生
今次打唔多就等遲d抽到水隊復刻再打
頭幾次武神就會好執著要打過佢
打左半年武神同95體既關後發現有d城你無既話基本上可以唔洗打 不如等之後抽到先開開心心打

當然啦以上係自我安慰無龍宮無司法宮無七星本本咁解姐

無龍宮無司法宮無七星本本
自選卷都係得一隻

25仔16

玩完5 steps唔夠石 上星期個25仔都未追番

復刻25無新野 等下期先算

今次25個3隻都有 兼且未夠25石

我抽咗，中重覆六星

完左先黎

突爆佢

抽番上星期25仔

25仔抽到新野

真武神第一波未完就死咗

下個月又有生放送

仲有新女 好似係本本

講聖誕?

300老千ready

聖誕連正月

準備好接女女返去未

我25仔終於有新7星女女啦

//特技是依巨大化程度射程內敵方攻擊&造成的傷害-5%、射程外敵方攻擊&造成的傷害-2%(最大25%、射程外10%)//

有無佬可以解釋下敵方攻擊 同 造成的傷害有咩分別

其實一樣 都係減攻
敵人先減25%攻
打落你到受到傷害再減25%

所以實際最大係50%同20%

上星期打唔贏
今日搞掂
甘崎計略有奇效

原來減2樣
我成日諗減25%攻我用大阪支棍唔好

佢一出個時我都咁諗
大坂枝棍係敵攻擊力-30%
我仲on99咁計5*5=25 < 30
點解會被人放上神枱
原來係我on9

有load 重以為終於中PU 角...

有load係指你出之前未中過既，唔一定係今朝新角

如果你打開過介紹黎睇
會預先load左

我太天真

打到後面唔夠力

絆餵滿未

換一換位上兩隻打撚柒佢

兩本書會唔會太多

冬宮要佢個buff，另外要打氣功能
雷同冰再慢慢放

天童係最大波個級肯定無錯
不過估唔到無人同級

墨俣同一夜

唔夠超難武神片
last 果round 顧得下路大鹿顧唔到上路武神

天童嗰格得翻對大西瓜

唔講都無留意到
兩姊妹都打假波

有新主線

新本本另類打氣
BTW係伊藤靜姐姐

兩次25仔爆死

2隻25 56
2新3舊

咁多25 冇石了

225
1617
霞城
但我上次咪中左囉
6星又唔見重複比我改築

隻新七星唔錯

佢個消費氣增加都幾黐線 如果江戶無用計略既話 最尾個次巨大化要用70氣 用左都要42氣

25仔今次我都無份玩

霞城終於開改築

一般貨色.jpg

依家儲好耐先25到一次

屌，活動後半無打到

搞掂

中左 第一隻書城

屌你老母
抽完末吉5steps一隻新城都抽唔到
60抽76 17全部重覆
痴撚柒鳩線
屌你老母

所以非洲人唔好學啲歐洲人玩5steps
乖乖玩25仔攞老千珠咪算囉

76 17全重覆用嚟突或者改到好啊 好過除左保底全部銀

剩係得保底，中晒NEW都無咁嬲

60抽4 7
雖然唔中新7

又係咩都冇

2個25仔6星都冇，咸能左

我都唔知幾耐未中過新7星

重有雙屬都唔計
要純平山屬

鞭騎+金魚騎
見到都驚

平山都叫ok
如果純水點打

dmm好等錢洗，又5steps

睇落幾驚 實際好易
d怪得上路同右路
我用金龜+秋田已經打哂

純水冇問題
純山就真係喊出黎

只可以改一隻
霞城定倫敦塔好

倫敦塔

純山會咩純山都幾多實用/勁城丫唔係咩
但水應該好多都係靠副屬?

我就奇點解用小峯都食咁多氣
原來要純平山

就咁睇好似好難 其實打落易過95體既關

山如果有齊就係
純水單單龍米已經贏左8成
山勁野係最少

主線4 wave 多d時間

原來係咁
我以為巴比倫塔/千早/天空之城是但2隻就夠掃場
坦就搵天鵝堡/卡美洛

純平山 同 平城ok 啦
純山 純水 應該想死

係7星本本
我而家一隻7星本本都無

可以有七星自選卷果陣換

聖米

本身用今年張自選換左

倫敦塔改築收益大啲，光環內防禦降低20%

black friday做到顛左 今日先update
無石無新關 抽野又可以pass,
老屎忽靠高體係咁刷5星靈鋼算

新主線又真係幾易

易過雪地好多炸彈人嗰關

今次金銀係咪無櫻花武
刷唔出

應該有
不過機率就

諗緊刷五星鋼定要石換兔兔珠
五星鋼唔一定跌要石一定跌

新主線 有冇野送?

新七星未出改築?

無

我刷要石算
換下兔兔珠就無哂

咁等有野送先打

有啊
有隻小翼特

無特別野無留意到

有老千珠，應該等邊個出個時換好d？
平安京幾時先再有 睇圖好勁
同埋如果有得改築，應該改邊3隻先好d⋯⋯？

哩堆六星有無一個有需要升黎用？？
定留黎改做7星肥算⋯⋯？
5星有無邊個特別勁 你地會改完突滿用？
我自己留左一隊5星每星期打任務用

6星我有4個重複就會用黎改做7星肥

比我會改巴別塔+投劍是但一隻+城都/龍宮/一隻書城
6星無重覆我都會留住先

老千珠除非一隻好想要推薦換限定
總有一日會歪中
平安京真係唔知
3隻我會簡龍宮 巴比倫 金錿
不過其實可以睇下下隻武神地形先

巴別塔先啱

第一行隻平弓 柳之御所
計略回氣
可以當半隻平安京用
其他等大佬補充

Thz
睇落好似幾勁咁

武神超難未打得贏過

有無邊個限定 係你地覺得必換推介下
我上次換左聖聖米

書城 改左平城個個先係咪好d
有行動不能

而家d限定都係咁復刻
可以睇下黎緊聖誕同正月出咩先

抽中金龜 原來好勁

而家復刻果幾件武都幾廢

我覺得係
書城輔助效果優先
等大佬解答

甲府先好d
斯特拉都係勁 不過平屬太多勁野
又有江戶 唔洗咁急改佢先

3日一粒特鋼都冇出過係咩玩法

中左新6星杖

伊豆下田 好野嚟
第1 4 8 11 13 28都ok的
第14可以教你捉棋

限定記得留

明白

係咪哩一班靚女

之前好似見人提過佢地，係咪都唔錯？

是
呢幾隻我有入隊

有，你預4場烈出1把

兔珠唔使夾硬買
我剩係用錢買，要石間唔中買2，3次
週任記得解就得
除非你要換語音同兜娘
我留左20幾隻兔無賣
剩係賣過少少派過既兔已經可以換齊裝

想換兜娘
唔知佢所有武器種類出過一次之後會點

20幾隻兔

所有武神出一次

抽週末pool你都可以

呢度應該得你抽週末

一係重loop
一係繼續出第二輪新野

不了

有50珠梗係抽2次25仔算

係新書城啊

真 我25仔都要留石
近排啲復刻開始冇石拎

課金解決一切

玩左成年 得咁少七星 課黎冇意思

課左就有

課有7星符石既package
課黎抽5steps

抽抽下就夠300珠

課月卡先夠抽25仔

等周年活動送珠

布拉格

井ready

玩緊幾隻GAME都早成個月出聖誕event
好等錢洗咩 無得周圍去唔係應該多左打機課金咩

pass
等新年

hasiresoriyo

好似有d大獲

唔錯

pass

月尾提醒
記得解任換野

不嬲都係咁上下出
btw1300珠ready

padoru padoru

今個月剩係用左8000幾體
最後4個任無解

御城終於識比布拉格聖誕ver
封印唔到了

早就應該出
太過份，收埋對奶奶咁耐

同埋都係丹下櫻

睇說明好似好撚慢
實際一個動作射兩支出去
完全龍連上位 弩咁撚多變態野

設施弩城配氣-5

已經冇理效果全部買哂算

我有用先買 謹慎理財

結果利家有幾多人有買左同時又有拎出黎用

我落左吸經隊到 真係用

唔係新系統，都唔知出嚟做乜

輕鬆爆死
16 非限

又保底

有少少心動想換新7星

張圖仲以為係聖誕裝

屌你老母，唔記得今日main
又無買1000yen設施

聖誕pool 一隻聖誕都冇

屌你老母
棄game了

垃圾驚
2次25 06 07
中武肺啦日本仔

你自己中武肺算啦

淨係夠石抽一次25抽到一夜城

diu...一入神社嗰版就彈app

2次25
25
垃圾驚

可能更新個時少左data
無綁DMM就快啲綁返再重裝
手機唔夠位都有機會自動刪左緩存

No la
架仔是無辜的
支那狗中就好

無vpn 綁唔到...
ios 過ios 得唔得？

邊洗vpn 架

想問下換唔換聖聖米好
加密cap 圖放上黎?

開電腦開game 綁定，唔係要用vpn 咩？

電腦版要
返到屋企再搞

清一次緩存搞掂...好彩

不過未綁都記得綁
有咩事都拎得返個acc

25仔有聖誕6星

連用120yen抽都剩係得6星

幾時先有新7星

痴線 聖誕布拉格點忍呀
25中歪中其他 換算了

課金先有？

搵到了 請無視

有新關，有珠抽多次25喇

平山no fear

普通差少少比人爆藏，無睇到右邊

屌你宅母

夾硬拎到25 石一抽得一隻五星

我都拎左
一年換兩隻咁上下
花倫 聖聖米

換左4，5隻

1300珠 多謝大佬令我有城娘玩

我玩左咁多年都換過唔少

我剩係換過2次

換得多唔係好事 姐係太非 一係玩好耐

聽日生放送
西一揆 ready

講正月限?

我非到唔識講

老千珠唔關非唔非事
冇可能會中晒想要
一係玩得耐
一係課得多
同埋兩樣都係

週末都冇新關了
又冇石攞

生放緊 rt下

#城プロRE 生放送中！

生放送を記念して本ツイートのRT数3000で
五星の祈願石、霊珠計9個プレゼント！
さらに番組内企画のくじびき挑戦権も獲得！

有9石

而家先1.6k

差d唔記得有生放送

變老屎忽
周末終於重溫

夠數了

換衫功能

冇限都冇衫換
有意思咩

新鞭城有7星未

有隻7星小谷城可以換？

點解好似咁少新城咁

得7隻
仲有有D 6星格
正月城又無消息

有一忽睇下

好似甲府

右邊係咩呢

有D似一条小山城

屌 又兜城邊存得到

99.9%都係佢

冇曬期限
同埋懷疑每種武器得一把5星

佢d絢爛話全部都有所持
會唔會似隔離千年d英傑咁

有所持特技
唔洗入隊都會一直發動效果個d

除非佢無出新武同其他設施 唔係換埋其他就算解足週任要換一座500兜城都要4-5個月

周末復刻95體點樣打？最少爆一個

星數同等級輾壓

彥根呢屌你老母大咪咪

小谷靚咗咁多

換左衫染左金毛
本身都唔差

最近回巢
有300老千珠,諗緊換聖聖米定情人卡卡頌好

自己推介聖聖米

但都要睇你本身有無聖米 有就唔太需要
卡爾就睇你自己鐘唔鐘意

終於中7

冇聖米啊. 但我又一得一隻盾,唔係好夠頂咁

歌舞地形加乘冇咁重要
我揀盾

但係盾用機會小d
有時要足止一隻不如換把龍刀/坂户刀
不過如果有愛就唔緊要啦
我覺得可以觀望下黎緊個絢爛咩料先
睇吓係咩所持特技

所以唔好換住
不過宜家唔換就等下年聖誕

又唔駛嘅
而家都復刻得幾密
情人節咁上下可能又返黎

復活節當聖誕

係 兩個月左右就見得返

真 最後我打難個時上左江戶 + 貓貓 + 水既彩隊爆左佢算

哩關投劍終於有得發揮下，擺右上清貝殼

25仔又爆死

25又係0607
都唔知第幾次無6無7
咁黑武肺又唔見我中

25 25

至少半年無中過七星，終於中番次

我都中左
第一次中限定7星
見到小鄧就諗起某位巴打

岩岩睇番對上果次抽中七星已經係周年送十抽中既卡美洛
之後就黑足咁耐

果位巴打

又係得隻6星

後半95唔夠打

真係好耐下

唉節日限定無限定

邊個

中咗個六星平城歌舞

唔知係咪仲沉迷緊古戰場個位

去Vtuber post搵佢

起埋有新聖誕女女睇
我而家家老係上年換既聖聖米

唔係今期up，係一座城堡
聖米好靚靚，但我換嚟冇用

2個 25
0607
抽下次5步算

等金龜出限定我TG試下搵佢返黎換老婆

佢好似話古戰都棄埋 全部驚棄哂

【全国統一 #城プロRE検定 🏯】開催決定!! [1/2]

開催期間:2021年1月12日(火)〜2月12日(金)
打倒れきしクンを目指せ!

れきしクン超えの人数に応じて全員プレゼントの報酬が豪華に!
さらに、参加者には抽選で5周年記念生放送へのご招待や豪華声優サイン色紙などが当たる!

挑戦者求ム!!
#城プロRE

佢上次係呢度留言係咁提過

你係咪對呢隻game有咩誤會

靚就應該300珠轟落去

哩隻驚係打怪獸

抽一次五步曲你就白白喪失四次抽獎機會喇

抽過一次step5然後中左重複
以後都唔再抽

0的4次係乜

條友真心癲
就算比Google我如果限時都未必贏到

應該過一陣就有標準答案

真
呢個game重點係睇女先
然後先係睇佢實用程度

御城真係食得屎，黑到仆街
3個pool 175石先出得一隻聖誕城
仲要全保底
5steps個期出左唔少6星
不過又係得一隻new
保底7星都係重覆

原來又係v廚

冇活動，唯有玩主線困難

我用哂D靈藥刷聖誕四稜郭

絢爛
睇圖我以為佢想出立牌/figure

絢爛好似都要刷野
而家stronghold 先

射左幾劑回覆藥
爭最後一個任幾百體諗住實拎到
打左幾日都係差幾百
食埋回氣都差幾百先醒起復刻唔計
依家要食藥再打

活動後半仲未打
新聖誕pool全炒
復刻先再換大波了
今日仲要訓到有啲game刷唔晒活動

準備好聽日抽25未

唔怪得啱先入唔到驚
差d想del左佢重dl

垃圾驚

25*2 重覆小峯城
特選唔抽了

直接一凸+送設施
呢個池咪好抵抽

係

終於中新7星福岡

大坂設施

攻擊+15/攻擊+5

福岡武器+設施

福岡個件武仲可以上5星

絢你老母爛

大吉25仔4915，咸左

係喎痴線武器

抽多下50石都係唔中

我都係黑咗大半年
先終於有次中pick up7星

課晒PACKAGE +多1PACK 1隻絢麗都無
DMM DLLM

唔夠石25
仲要出成3個pool

課哂所有package

御城最大課金

金主爸爸

我又update唔到

50石中新7
免費10連中足利mama
算係咁 唔屌DMM了

點解抽唔到免費十連既

你有張卷未

唔怪之得你個名咁熟

係八方個po都見到你

唔好意思, 又係我
BTW, 張卷點拎

你慘啲

由你代替DMM

打event夠400絢爛石去交換所換

換完張10抽劵
入去信箱收禮物
再去神社普通pool抽
唔急其實可以一直keep住
因為普通pool可以抽到當期限定

旬難石換
抽普池

重以為好似以前咁登入就有

麻煩晒

暫時抽唔到
見到啲人幾隻幾隻7星咁出
希望係set錯機率收返啲7星啦

唔該

同埋記得今次換個張7星有專用羅紗突
唔好㨂錯平時通用個款

之前有人話想用黎儲
不過都係用左算

有段時間無玩,
羅紗其實有咩用?
同埋D 武器點升5星?

賠番一人一隻咪算囉
利申抽都冇得抽

羅紗俾你突角色lv
武器升5星要用亥王 神娘

我唔介意收返
想抽多次

25仔都未抽呀

大家咩機 玩咩版本
我部三叔S8 無理由唔support

三隻我反而最中意送嗰隻

你Android咩version

26

note8
玩DMM版無問題
可能an版鳩鳩地

andriod 9 dmm版啊
andriod版我down到開到
但我未繼承

我D石係咪可以俾返我

雖然我都歪左幾隻7星 光速食左

我都覺得有問題架啦
3*25 0607

大佬 課左差唔多2萬YEN

3萬先岩

我係android 9 dmm + 已link左去dmm acc玩到喎

金主大佬
一陣再戰
絢爛大坂 絢爛福岡等緊你寵幸

全部賠張自選7星算啦

「絢爛」版 係咪一年得一次機會？

應該啦

俾返D石我再加600老千就算啦

岩利申頭先唔夠25 石抽

我都係9，都係DMM版
有時如果太早入去更新就有機會炒
過左3點後就無問題

出左幾多隻
你個到應該差唔多成100抽

4隻 好似 唔記得左 個程實在太快

個玩法好似地獄城，可能復刻都無

點知，第一次出
如果營運想吸錢可能半年出一次
不過應該會出多隻比人換既
舊既就放入二池比人抽返

佢玩法有啲似簡易版閻魔鬥技場
閻魔就無野抽剩係換地獄城
個邊就一年出一個，目前無復刻

痴線

活動可能冇
池就應該兩個月左右見得返

許晶 巴比倫 不夜城同最新隻7星槍

中間兩隻好撚勁
4隻都重覆？

係

笑4
不過我都好耐無中過新7
好似係
冬宮殿100抽左右先出
7星槍就5step保底
其他都係換

結果RESTART部機就DOWN到
但我REMOVE左個APP 所以要係公司WIFI等到DOWN完先走得

為御城ot

嬲到爆體都唔想想打新活動

我都想學大佬做收藏家 不過我今年先開返MISS晒活動
所以目禁齊7星唔包活動算

所持真係加stat
仲未抽得
賠番一千幾百石先啦

齊7星已經係大佬

離目標仲有排

活動課到井
非限等歪同賣包
人人都可以齊7

只要有錢人人都可以係大佬

課長
我齊活動城咋
最新出既聖誕城兩隻都無

絢爛老千珠換冇突一同設施

所以先話今次抽係好抵

瞓醒冇得抽

中到就好抵囉

我想消體都無得消

上晝打左幾場隻5星都唔出
射左幾百體

以後所有公司員工都要玩

連武都無？
我仲諗緊換唔換添⋯

無武老千珠真係留返正月池算

開機未呀我想打武神呀

千狐係咪又走咗佬

打完D新關有無石派？

冇

但有任務可以拎石

應該有武

結果維修之後咩都冇架?

16

派咁少石但咁多25
唔夠石抽25了
得2隻送既無其他6,7星九洲沖繩打唔贏條件

25仔一隻舊7

抽完兩下25，出小峯同鶴ヶ
想抽多次感謝祭，但好難儲石

10連活動卷 出左冬宮

10連卷爆死埋

25抽到大宰府

復仇成功

仆街，見到人10抽47
再10抽37………

10抽

20抽

30抽

40抽

劵
我錯了
屌完人就出貨

40抽已經37

25仔唔抽了
諗住allin60抽

50抽

60抽
福岡先係重點

可憐我呢d真正非洲人3個25仔+免十都係得1隻重複6星

我抽晒第一個pool
275石
7星up真係有啲料到
重點係福岡把弩好勁
不過70抽加埋都係得兩隻新城
愈黎愈難出新城

把弩真係所以我一見到都話痴線武器
到底井會唔會跟埋武器

唔跟，無一突，無設備，無武器
極之唔抵換，抽返黎差太多

海豹

劵抽個POOL唔包絢爛個兩隻

・[絢爛]城娘は千狐珠交換所でも入手可能となりますが、その場合、感謝祭招城から入手した際とは異なり、限界突破が1回加算された状態では出現せず、限定施設も獲得することはできません。予めご了承ください。
※限定武器は感謝祭招城で入手した際と同様、装備した状態で出現します。

我冇理解錯應該係冇突一同設施
但係跟武器

定係已經有人井左真係冇

係喎，睇漏
不過都係唔換住，再抽下先

我等每日一抽完哂都唔中的話就井

仲諗住抽多幾多十抽？

好悠閒，打完六場就冇嘢打

隻game一向都咁養生

究竟尋日抽野係咪有問題
灰晒機啦依家

我唔會比你地引到我中伏架

新關任務一定限用指定地域?
唔夠打
加其他地域得唔得

得
你睇佢要幾多隻限地域
就得

大坂係唔係第一個出兩次限?

好似係大阪有問題

7星既話係，正月同絢爛
5星有柳川

想課但忍左手 電腦到期要換

唔記得左柳川 佢...好似係女主角?

RTX3090?

剩係得劵抽
冇石抽絢爛

係第一個跟你既城娘
你當佢係類似比卡超既存在

有限定無原版都唔可以換衫

課
我allin身家去抽了
月山勁野

用曬d石抽多一次50感謝祭
中左白鳳
想要福岡呀

白鳳好好j

有人大阪自食，原來會直接突兩下

40抽有大阪

但係舊大阪直接食左

突1食突1, 變突3?

係
今次改版新野

係因為佢今次可以直接抽突1先咁改
唔係拎住兩隻突一唔知做乜

佢生放送講呢個新功能個陣我覺得多舊魚
但原來係為左呢樣野

見公告講呢個模式會keep住出

突一都可以接受 可以用其他方法突
有埋設施就唔係幾好 個井會越黎越蝕

唔會既
節日城無設備送
同埋不嬲都係比你換你想要既角色
所以唔影響老千珠既價值
反正無限期就慢慢等

野中藍中左武肺
大宰

根據事務所的公告內容指出，目前野中藍雖然被確診武漢肺炎（Covid-19），但現在已經緩解倦怠感，也沒有發燒、咳嗽等症狀，身體狀況很穩定。事務所強調未來會持續注意旗下藝人和工作人員的健康狀態，盡力防止感染持續擴大。

武肺重有乜症狀

有D城娘一撳改築就彈GAME

課埋5000羊直接收皮
80抽47 2new

井啦反正福岡個設施又唔係特別勁

ios?

AN

dmm?
有邊隻係咁

有隻金毛5星水砲,仲有隻唔記得

重裝app啦

不了
少啲野就唔想換
差唔多又有1200珠
限定彥根呢？
屌你老母DMM，營運既惡意
名古屋，姬路，首里，聚樂第，小鄧，安土，紫禁之類都已經有限定版
大阪仲要有兩款
新天鵝堡又係無限定
話晒第二次人氣第一

唔知呢個有無效
改築彈game似係少左啲data
而家都應該係屋企，用wifi重新DL過data

又真係點解會咁
數起頭15隻7星
真係得彥根同新天鵝堡冇新衫

好撚嬲，彥根差唔多次次都前五
仲要兩次第一
新天鵝堡有啲難講
一齋樂好似無開twitter或者pixiv
完全唔知點睇到佢既動向
千年個邊佢畫既角色就比較多啲同密啲

我個天鵝堡

5周年應該係3月中係咪要開始留石
除咗正月同情人節其他都唔好抽

以往周年出既通常唔係限定，又有自選pack 買
重會送每日十抽
所以唔使留石俾周年

反而正月情人節呢d 限定既可能先要留石

可能就執先會出

但係下次都唔知幾時出
感謝祭可能唔會復刻得咁密
同埋福岡又勁
黎buff倫敦都好
如果跟住十一二抽唔中
應該都會井
唔知井唔井埋大阪好

我課2PACK 07

唔係4隻咩

見你咁歐 我再課多2PACK呀

痴撚線
其實我都係一般般

零課連25都抽唔哂，留乜鬼石

出到新野都叫歐架啦

多謝課長令我有城娘玩

見到第2隻大阪, 我覺得姬路出第2隻限都未有彥根金龜

你地個個都唔睇公告

親愛度> 1%既城娘 入改築詳細會彈驚
AN / DMM版only

係唔係第一次打關無石?

係限定任務會有石攞

之前地獄城果兩次都係咁? 太耐已經唔記得哂

好似係

Dmm 又有活動

係咪轉左一次輪盤，平時咁每日入game，就會有十連送？

換唔換福岡城好

全5等

Me too

想綁定dmm係咪一定要電腦先搞到

睇你部an機可唔可以用網頁版開到game

抽咗6個ac都係全5

係咪dmm app入面開個個？

唔係係成隻御城

都係要我dl app再開
真係要電腦先搞到

轉成網頁版檢視

先謝

我放到咁撚大 禁落去都係即刻load野
禁左十幾次都係咁

最後試用dmm app版入code成功左
用左成個鐘dl哂date之後即彈驚
再入多次冇哂又要重dl
屌你老母唔撚綁了 麻撚柒煩dmm

我有隻係80%都彈喎

原來係大過1%
睇錯

琴日唔記得有免費抽

3星你都啱

暫時抽親都4星ge

新bug
武器滿倉底下抽到跟武器既城娘會彈
架空城呀 殉難城呀
記得清武器倉

抽到7星卡爾卡松

突然咁多BUG

最近上wik睇到利家能力先發現原來裝返自己把武有特殊強化
頂我仲食哂

無幾何會用 有愛咪復刻時再打幾把

多BUG唔緊要
派番石就得

上次bug都好似未派

咁不嬲都係更新先派
雖然都唔知有冇5粒

我宜家開始築一二星，好大工程

其實唔駛築
除非你為啲石

見佢loading
但係望到5星啲樣
skin 完出左7星

skip

又可以填滿圖鑑，又有石拎，又可以清要石廢事999粒

有冇啲快啲既方法可睇到啲城拎過親密度啲石
次次都要去圖鑑遂個搵番黎對好麻煩

順編號次序升會慳少少工夫

呢個問題我由玩個日問到而家

結果都係冇

我記得我前幾個po就問過
得出黎嘅結論就係

乖乖地對啦_頭
或者可以自己開個excel mark低佢

兩個月都爆唔到1個post
係咪已經棄晒啦

差唔多啦
呢2個月好似咩活動都冇

唔通就黎摺
再出御城re re

有兩個星期免費10抽咪有人囉

等5週年

有時想玩多幾場肝下都冇

呢排連生放送都無咩特別

同埋玩夠一年唔特別課既話真係無咩好做

的確係咁，今年有出新武器已經叫有少少特別野，之前係悶到唔知做乜

齊晒了

所有大兜武器都留返把好啲

但係把武有d 廢 為左個40攻用唔用真係見人見智

利家用返利家槍會冇左個減攻速效果
可能之後全部都會削左負面效果?
咁咪好OP雖然本體能力一般?

DD
反正都係一個位

唔靚點用

想課10000 yen抽 係咪唔抵抽

等聖誕同正月睇下有咩先la

正月即係幾時

日本正月即係新歷新年

等禮包先課啦

正月一定有

呢個pool既話
25+50建議係一定要抽
突一+武器+設施真係抵到爛

抽到既話

重有12粒珠夠50抽多次

見到呢個留言入game一抽
點知抽錯左週末復刻

當抽少一隻五星，九隻四星囉

派咁少石
點抽

平時非洲開 留返下次5 steps

點解你會覺得有9隻4星咁歐

新POST

我宜家想要一星，升一星好難